hkbn份約12月到期 請sales出招

用緊企業plan 得5gb 唔夠做
搵緊10gb or 以上plan

有興趣可以幫你喎

講黎聽下

NowTV 睇波優惠 網上行 csl手機上台優惠
轉台csl 優惠 4.5G全 任用上網 優惠有限立即搵我查詢
（大專plan 家庭plan sim卡任用plan）

公居屋100MB 光鑯寬頻 $98超抵價優惠
指定屋苑有免半年月費優惠
免費查詢覆蓋「任何寬頻公司轉台仲有優惠」快D查詢啦

NowTV新裝英超西甲德甲法甲意甲優惠
企業員工優惠星級體育組合平均$273月費再送2個組合(任揀電影，兒童，智識，娛樂）
需加接駁費用

Now TV 娛樂優惠$99公/居屋 自選2個組合
睇盡世界各地新舊猛片 電影劇集
生活 旅遊 美食 兒童 新聞財經
需加接駁費用

CSL 4.5G 上台轉台優惠 「無限上網」大專生 家庭plan 最新上台/轉台優惠/家庭4sim/大專學生長者優惠
至優惠 5GB plan 低$118
至開心 8GB plan 低至$178
轉台搶先價 無限數據 plan 低至$200
孝順爸媽 8GM plan 低至$128
大專學生 8GM Plan 低至$128
開心家庭 4SIM Plan 平均$153一張

有興趣可以wts我54990293